<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:sqr='http://base.sooqr.com/ns/1.0' version='2.0' encoding='utf-8'>
<channel>
    <title>Content feed</title>
    <pubDate>Mon, 27 Mar 2023 11:58:26 UTC</pubDate>
    <items>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-100</id>
            <title>Alle buggy's vanaf</title>
            <description>Buggy's en Wandelwagens</description>
            <content>Buggy's en wandelwagens zijn er in allerlei soorten, kleuren en maten. Een wandelwagen is ideaal voor langere wandelingen en is vaak ook lang te gebruiken. Een buggy daarentegen is pas op latere leeftijd te gebruiken en is vaak licht en compacter om mee te nemen.

MamaLoes biedt een breed assortiment buggy's en wandelwagens aan. Van simpele buggy's die eenvoudig in te klappen zijn tot uitgebreide wandelwagens met verstelbare duwstang en rugleuning. Het is belangrijk dat een wandelwagen past bij jou, je kindje, je situatie en je wensen. MamaLoes helpt je daarom graag verder met het zoeken naar de perfecte wandelwagen of buggy en bijbehorende accessoires. Kijk snel verder en ontdek het zelf!

Een wandelwagen of buggy kopen? Tips van MamaLoes!

Waar moet je precies op letten bij het kopen van een buggy of wandelwagen? MamaLoes geeft tips!

Ga je de buggy of wandelwagen gebruiken in de stad of in bosgebied en op het strand? Kies bij veel gebruik op onstabiele grond voor grote wielen.
Wil je hem op de fiets meenemen? Dan is het belangrijk dat het een lichtgewicht buggy is.
Waar berg je de buggy of wandelwagen op en hoe groot is je woning? Houd rekening met trappen, liften en natuurlijk je opbergkast.
Bepaal welke opties je wilt hebben, bijvoorbeeld een verstelbare rugleuning en of er ruimte is voor boodschappen.
Wil je dat hij ook in de auto past? Houd dan rekening met de grootte als je hem inklapt.
Kijk goed wat er allemaal bij inclusief staat, bijvoorbeeld een zonnekap of een regenhoes.

Je kunt bij MamaLoes gemakkelijk en veilig online een buggy of wandelwagen kopen. Je kan natuurlijk ook langs komen in een van onze winkels. voor persoonlijk advies of om een wagen te testen. Wij helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/buggys</url>
            <imageurl>https://cdn.mamaloes.nl/catalog/product/600/600/m/a/mamaloes_ding_gogo_buggy_01k.jpg</imageurl>
            <fromprice>75.00</fromprice>
            <retailprice>75.00</retailprice>
            <stockstatus>Op voorraad</stockstatus>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-99</id>
            <title>Alle autostoeltjes vanaf</title>
            <description>Autostoeltjes</description>
            <content>De veiligheid van je kleintje staat altijd voorop, vooral ook onderweg. In het verkeer kan er vanalles gebeuren, dus is het belangrijk dat de autostoeltje van je baby of kind aan de strengste veiligheidseisen voldoet. MamaLoes biedt een ruim assortiment veilige autostoeltjes. De autostoel categorieën zijn ingedeeld op het aantal kg van je kindje.

Een kinderautostoel kopen? Tips van MamaLoes!

Autostoeltjes zijn er in verschillende categorieën. Let er altijd goed op dat je een passende kinderautostoel gebruikt voor je baby of kind, het is belangrijk dat je kind niet te groot of te klein is voor een bepaald type autostoel; dit draagt voor een heel groot deel bij aan de veiligheid! Autostoelfabrikanten hebben een overzichtelijke groepenindeling gemaakt, die rekening houdt met de lengte en het gewicht van je kleintje:

Groep 0: leeftijd 0-1 jaar gewicht 0 - 13 kg
Groep 1: leeftijd 9 mnd - 4 jaar gewicht 9 - 18 kg
Groep 1-2-3: leeftijd 9 mnd - 12 jaar gewicht 9 - 36 kg
Groep 2-3: leeftijd 3 jaar - 12 jaar gewicht 15 - 36 kg

Waar kun je nog meer rekening mee houden als je een autostoeltje gaat aanschaffen of installeren?

Het autostoeltje moet stevig op de bank of stoel staan en tegen de rugleuning staan. Het autostoeltje mag niet kunnen kantelen of wegglijden.
Heeft je auto IsoFix aansluitpunten? Dan kun je kiezen voor een IsoFix Autostoeltje, voor nog meer veiligheid en gebruikersgemak!
Naast de strenge Europese veiligheidsnorm ECE R44/04 norm, kun je nu bij Groep 0/1 ook kiezen voor autostoelen die voldoen aan de nieuwe iSize norm.

Natuurlijk moeten ook de prijs en het design van de autostoel passen bij jouw persoonlijke wensen, vandaar dat je bij MamaLoes kunt kiezen uit allerlei uiteenlopende merken. Zo zit er altijd wel een autostoeltje bij die aan jouw eisen voldoet!

Je kunt bij MamaLoes gemakkelijk online autostoelen voor je baby of kind bestellen. Wil je meer informatie of advies op maat? Dan helpen wij je graag persoonlijk verder! Neem vrijblijvend contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels! Hier kun je meteen een heleboel baby autostoeltjes en kinder autostoeltjes 'in het echt' bekijken, voelen en proberen.</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/autostoeltjes</url>
            <imageurl>https://cdn.mamaloes.nl/catalog/product/600/600/d/i/ding_mace_360_i-size_autostoel_0-36kg_di-111916_1_2.jpg</imageurl>
            <fromprice>39.99</fromprice>
            <retailprice>39.99</retailprice>
            <stockstatus>Op voorraad</stockstatus>
        </item>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-167</id>
            <title>Buitenspeelgoed vanaf</title>
            <description>Buitenspeelgoed</description>
            <content>Je kleine kan lekker buiten gaan spelen met het leuke buitenspeelgoed van MamaLoes. Zo vind je onder andere een ballenbak, schommel, zandbak en skippydieren in ons assortiment. Veel speelplezier!

Buitenspeelgoed Online Bestellen
Bij MamaLoes vind je een hoop speelgoed dat zeer geschikt is voor buiten. Heb je vragen over het buitenspeelgoed van MamaLoes? Of heb je vragen over een van de andere producten uit ons assortiment? Neem dan gerust contact met ons op, of kom gezellig langs in een van onze winkels. Team MamaLoes staat met liefde en plezier voor je klaar!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/speelgoed/buiten</url>
            <imageurl>https://cdn.mamaloes.nl/catalog/product/600/600/s/c/scoot_and_ride_highwaykick_1_step_loopfiets_3_v2_4.jpg</imageurl>
            <fromprice>2.99</fromprice>
            <retailprice>2.99</retailprice>
            <stockstatus>Op voorraad</stockstatus>
        </item>
    </items>
</channel>
</rss>
