<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:sqr='http://base.sooqr.com/ns/1.0' version='2.0' encoding='utf-8'>
<channel>
    <title>Content feed</title>
    <pubDate>Mon, 27 Mar 2023 11:58:26 UTC</pubDate>
    <items>
        <item>
            <content_type>content</content_type>
            <id>cms-100</id>
            <title>Alle buggy's</title>
            <description>Buggy's en Wandelwagens</description>
            <content>Buggy's en wandelwagens zijn er in allerlei soorten, kleuren en maten. Een wandelwagen is ideaal voor langere wandelingen en is vaak ook lang te gebruiken. Een buggy daarentegen is pas op latere leeftijd te gebruiken en is vaak licht en compacter om mee te nemen.

MamaLoes biedt een breed assortiment buggy's en wandelwagens aan. Van simpele buggy's die eenvoudig in te klappen zijn tot uitgebreide wandelwagens met verstelbare duwstang en rugleuning. Het is belangrijk dat een wandelwagen past bij jou, je kindje, je situatie en je wensen. MamaLoes helpt je daarom graag verder met het zoeken naar de perfecte wandelwagen of buggy en bijbehorende accessoires. Kijk snel verder en ontdek het zelf!

Een wandelwagen of buggy kopen? Tips van MamaLoes!

Waar moet je precies op letten bij het kopen van een buggy of wandelwagen? MamaLoes geeft tips!

Ga je de buggy of wandelwagen gebruiken in de stad of in bosgebied en op het strand? Kies bij veel gebruik op onstabiele grond voor grote wielen.
Wil je hem op de fiets meenemen? Dan is het belangrijk dat het een lichtgewicht buggy is.
Waar berg je de buggy of wandelwagen op en hoe groot is je woning? Houd rekening met trappen, liften en natuurlijk je opbergkast.
Bepaal welke opties je wilt hebben, bijvoorbeeld een verstelbare rugleuning en of er ruimte is voor boodschappen.
Wil je dat hij ook in de auto past? Houd dan rekening met de grootte als je hem inklapt.
Kijk goed wat er allemaal bij inclusief staat, bijvoorbeeld een zonnekap of een regenhoes.

Je kunt bij MamaLoes gemakkelijk en veilig online een buggy of wandelwagen kopen. Je kan natuurlijk ook langs komen in een van onze winkels. voor persoonlijk advies of om een wagen te testen. Wij helpen je graag!</content>
            <url>https://www.mamaloes.nl/onderweg/buggys</url>
            <imageurl>https://cdn.mamaloes.nl/catalog/product/600/600/g/o/gogo-grey-001_1.jpg</imageurl>
        </item>
    </items>
</channel>
